尼斯湖水怪再度現蹤 專家：多年來最佳照片

尼斯湖水怪想像圖。 翻攝英國《每日星報》

英國約克郡（Yorkshire）一名12歲女童，日前與家人到尼斯湖（Loch Ness）度假時，拍到疑似是「水怪」的生物露出湖面，照片更被譽為「多年來拍攝尼斯湖水怪的最佳照片」。

女童羅賓遜（Charlotte Robinson）表示，上周五（17日）晚上7時多，她看到有不明生物露出湖面，趕緊用iPhone拍下。「我看到些東西，但我不能肯定那是什麼」、「在離岸邊約15公尺的水下有東西，我拍了照片，牠有脖子，頭部呈鈎狀。」

羅賓遜又說，不明生物露出水面約1分鐘後消失，後來又再在別處露出水面。「牠第二次露出水面不到1分鐘，我相信牠就是尼斯湖水怪」、「我只是接受我看到的，牠是黑色的」。

研究尼斯湖水怪27年、55歲的專家費爾森（Steve Feltham）對羅賓遜的照片感到欣喜若狂。他相信，這是多年來拍到「尼斯湖水怪」的最佳照片。「明顯（拍到）立體圖像，也相對清晰，很值得作進一步研究。費爾森又說，很多人都認為只是拍到一隻海豹，不過我今年來從未聽說過尼斯湖有海豹。而且照片中的生物比海豹或水獺還要大隻，羅賓遜拍了張非常好的照片。」

翻攝英國《太陽報》

都唔知俾咩反應好
定係呢d相真係要專家先睇得明

專家係咪食矇咗

梁國雄議員

你係唔撚係想笑死我？

有水怪都死左喇咁撚多年

2018年仲未有高清放大圖
尼斯湖水怪=9up

專家

理想

現實

張相好似見過。。。

最好係真

佢唔用紅圈圈住 真係睇唔到

屌你依家玩考眼力遊戲呀

屌你老母乜撚野iphone黎呀 dum撚左佢啦

今時今日d鬼怪相仲停留緊係幾十年前畫面

梁國雄議員！請你坐返低先！

個位專家睇住張相J到成地精

當我一入呢個po 既時候見到張相個心都好認同呢張相真係最佳照片 成個頭咁清晰拍得到 之後再睇埋張相下面句野 屌你老味原來係ff圖黎

以前就話者
而家呢個年代人人都隨身有部手機係手
真係有水怪既一早有人影到近照啦

月經

唔可以搵個超聲波船照下面咩

而家科技咁先進 一CHECK就知真假啦

專家食屎啦

最經典呢張都已經係1934年，佢哋有冇諗過隻嘢有冇咁長命

食屎專家

世界之蛇黎

好似以前已經用聲納照過

係 之前照過乜柒都冇

咁細粒野
你話有條友突條J出水面都得啦

諗住做個景點吸遊客者，2018年啦仲會有人信？

細個好撚好奇呢啲世界之謎
大個咗發現咩都係假

最佳照片

有兩次照到有大型不明物體

由細講到大 都係咁撚樣

屌，話唔埋梁國雄去影都好過佢

用紅圈圈住驚人睇唔到

其實就算係真都唔出奇 但你永遠唔會知個真相

哩張就正啦

第一個拍到尼斯湖水怪個個人係死前都講左話係造假，點解仲有人會信尼斯湖有水怪

水怪啲牙咁似佢

係

仲有咩圖坦卡門古墓詛咒之類

如果張想像圖真係真野嘅話就不得了啊

雖然真係證實唔到
不過點解咁肯定係假

可能好多隻呢

咁多年都144P

咁大隻水底都冇野食啦

旅遊業搵食艱難

我話佢係假因為我希望佢係真

原來係咁
不過我都好想呢d傳說係真
感覺個世界即刻精彩左好多

直接潛落個湖搵咪得

明明係佢黎

仲有飛碟,畫質仲衰過五十年前

笑撚咗出嚟

弱智

相機同手機技術都進步咗咁多
結果都係影到咁

之前有個post
1970年段片
仲清過呢張相

長頸鹿表示： 屌你地老母，游次水都俾你地講足一百年

咩年代 冇高清圖冇片
你偽造到偽造到堆假嘅出黎啦

整張咁嘅垃圾出黎
專家

人造垃圾越黎越多，越係近代越多假野。

首次報告 565年（古代傳說），[1]
1933年（現代記錄）

水底攝錄機都已經可以潛到勁深
今時今日仲要一張水底圖都無 每次水怪既相都係黃豆咁撚大粒

有冇人諗過一直都冇相可能係官方專登收埋？

一但有好清嘅相確實左有水怪 會引起幾多後果

多年最佳
你肯定

好似見到另一隻係座山到

痴撚線

你影隻鱷魚話佢係都冇咁嬲

咁細張我話係欣宜係到游緊水都得啦

......

象拔蚌黎

咁都睇到?

威利在哪裡

廿一世紀都仲可影到啲咁矇咁劣嘅相 真係睇唔透

我屌係咪個廢老游緊水咋

有咩後果？ 第一次發現新物種？

Where's Waldo?

又係陰毛論 ?

你一係就講埋會有幾多後果啦

屌你老味係想影水怪好心就攞支長炮來影啦

諗啫屌

後果最簡單咪會變左旅遊勝地 一車車大媽過去游水
再唔係就成班人衝過去研究 個湖都冇埋

掉部防水無人機入去搵啦 屌你老母 鳩up都有個譜

真係有水怪 仲會變到旅遊勝地咩 即刻封鎖啦

同埋點研究可以令個湖都無埋

痴撚線 咁近影隻水怪個攝影師會唔會有危險架

Btw 隻野真係好大隻

18年仲會影到咁

講真，啲鬼佬好奇心咁強，亞馬遜森林、珠穆朗瑪峰、南極都有人去闖蕩去研究
呢個鬼佬國家既尼斯湖有水怪既話，有咩理由會無鬼佬探索到

題外話 有陰謀論講過NASA已經搵到證據證明外星人存在 不過因為怕引起恐慌 先續少續少去公佈

其實真係好想知 如果真係公佈有外星人 d人會點恐慌法呢 定係所以宗教會即刻崩潰先

我覺得如果真係有隱瞞 比起恐慌保護宗教呢個原因會更加大

其實可能冇想像中咁大隻，大概河馬咁大，食下魚仔都夠

例如羅斯威爾事件
不過都咁多年前

唔keep拍d濕鳩相出黎點吸引遊客去兜個圈

睇discovery d鬼佬成日去呢到果到冒險，有套野專去搵絕左種既動物

用iPhone 影，好極有限

我係張相見到十四隻水怪 應該係一家大細同親戚

依家呢個時代
有水怪一早俾人捉撚左出黎研究啦
幾十個國家日日捕撚住等佢出現添呀

捉佢上嚟綁喺十字架剪佢jj

2018張相仲蒙撚過2008

整單新聞出黎賣旅遊廣告

一早比人話左係假喎呢張相

間唔中出下文先keep到隻野有人討論架嘛

話咩咁長命個啲
唔比下面有一堆識生仔架咩

但依家科技咁發達
你唔潛落去搵都算
圍住個湖放cam
都唔會影啲垃圾相啦

我以為張理想圖先係真
仲諗緊影果個點解唔驚會俾佢食左

上次去個湖浮水時扯咗俾人影到, 疏

正常嘅
全銀河點會得地球人

冇水怪仲有邊個去睇佢個on9 湖 冇旅客 個鎮同專家都要食屎 梗係咩都話係水怪

[圖文不符][/圖文不符]